一齊沙盆推演 點解政府要禁全日堂食

如題

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快